覺唔覺得嗰個咩彩瑛成個痴脷筋智障咁?

利伸：其實一開始我唔知佢係邊個黎
但見到慘過番印度成日貼佢d gif
頭先上網search佢原來叫孫彩瑛
唔知點解我未聽過佢把聲就已經想像到佢有痴脷筋
仲學人唱rap
個樣又戇戇鳩鳩咁
咁既人都可以出道做明星

仲要有咁多傻閪中意

個慘過番印度真係唔知咩taste
專鐘意埋d豬西
咩定延嗰d
一係就鐘意短髮TB
日日對住椎名空打飛機

彩瑛最正

得罪左你，ｓｏｒｒｙ

你識韓文？點知佢痴脷筋

這個是印度仔最愛的百痴妹

我直情冇聽過佢把聲
但佢個口比我既感覺就係痴脷筋

叫兒登鍾意佢個幾條友帶埋佢落18習層啦